В файле katalogController.php осуществлена сортировка списка из базы данных Mysql.
В файле katalog.blade.php реализовано требование по CSS, JS и PHP.
Результатом данных скриптов является возможность построения из базы данных каталога неограниченной вложенности.
